一人一個頂唔順屋企/同屋主嘅「規矩」

老母：日落之前一定要收衫，無論做緊乜，一到日落就要即刻返屋企

收！衫！

屌 灰姑娘都唔使啦

利申 衫晾室内 開乾衣罩 唔存在有夜氣

要日日互射

使唔使互含

要，仲有sm 玩屎尿